「化學」你地當年點樣背元素周期表？？？

是咁的
有位人兄
佢好撚變態，
害左李皮鵬，
害佢嘆下d 氮氣、氧氣
忽略左飲奶
搞到佢冇營養，生得仲矮過美斯

佢仲好撚鹹濕添
納左個美女為妾
但好撚貴 （溝拜金女係要洗啲錢）

條友真心變態到仆街
有日約埋個老死
輪流用熱水淥呀路人甲

唉，好感慨 ....

lm

入落部計數機度

Bot 又黎

20個中文字都背唔到？背背下就好似唱歌咁撚樣㗎啦

周期表得20個

就咁背

利申用英文
H ...第二個就唔記得了

戇鳩周期表洗撚背
有一頁有晒

利申化學5**

氟鈾碳鉀 釔氧鈾

順序背頭30
其他用開自然記得

點解要背曬？
唔係背反應活潑度？ 背-1 +2 背邊d係氧化劑？

你背曬成個?

唔係 但唔會用得20個掛

除咗中三要背20個 其他時間要考chem全部都成個periodic table俾曬架啦 洗乜背

中三先要背
Dse手足背Metal reactivity series 同e.c.s. 就ok
利申dse chem 5*

係喎 我真係唔記得佢會比 因為我chem幾有興趣 好多都真係記得

冇背過

見得多就記得啦
你叫我背晒transition metals都OK

點解呢d post你都bot

甲乸愛美女 辛鐵食完
同紅銀金

淨係記頭廿個既electronic configuration咪得仲要讀讀下其實都會不自覺地記埋relative atomic mass

岩啊 背黎做也9

我自己都無背，但係外國我見chem勁啲人係可以入晒腦，你講嗰element，佢可以即刻講番嗰atomic同mass number不過佢係係chem scientists唔係普通學生